秒回

廢青

你

渣ga

今晚有冇街去？

冇

我女神原來有男友

郁佢

打飛機冇紙巾點算

點解

喺邊度先

Hi落自己件衫到

你屋頂

毒撚

射落街
我保你

我都想

知你有女啦